離婚 內疚

因為理想 遠景/人生步伐不同最後離婚
冇第三者。女對男好內疚。男本身已係單親家庭大。而家婚姻又受打擊...
如果最後我孤獨一世..係我自找的

咁點解要離婚,一定要離婚先解決到問題咩？

連登仔標準答案：臭雞

雖然結左婚先分開係遲 總好過一世都要辛苦落去

男無怨你咪算啦
不過遠景理想呢啲你結婚前一早知架嘛

同你好似 因為咁而分手 覺得好內疚 唔想再拍

當初彼此都奢望改變倒對方
男好鐘意細路..想組織家庭..令我覺得自己更加仆街
周街渣男..但受傷害既係好男人
以前比人飛..而家到我做仆街..冇諗過自己會做呢個角色..
世界太多資源錯配..愛情錯配..好傷心..

𥄫過你post..睇你都仲細..想揾個有經濟實力既男人？
唉..我就冇咁直接..但都類似..不過focus係自己眼界/見識到..唔係男人..
仲要係隨住對對方既感情積累..對自己人生既不滿越大..愛情同理想既矛盾越大..
好想人生若只如初見

唔係經濟能力問題
我地唔同世界嘅人